牛腩飯

隻味好麻甩

屌你肚餓

我因為肚餓
所以一定要食飯
唔要食粉麵

唔夠多肉

我都想佢多啲

唔掂

好細份咁

wow